［HA Secret]前線調查，水炮車汽油彈冇影響急救員出勤，但一半嚴重傷者冇送院 / 中大藍絲教授 搶咪阻講解人道問題

其他：